金鐘轉車會大傷元氣

焗兩世紀 上不到車就快收皮

今日是誰 聽日是誰 我永遠敬重你意向
恒大～ Hang Tai~ Hang Tai ai~
離開當然理解 不用捱

尖東轉車也並不完美 成浸臭腳味 焗係巴士就快死

人返工似在戰地 連收工也像處死

來吧逼爆你 若果放棄 來日先可到你

ok喎 我又想玩

咩歌

心之科學

唯求抖下氣 排係最尾 無奈望不到隊尾

上車概率 如宇宙 ～ 陰森詭祕

唯求抖下氣 排係最尾 難望得到隊尾
多左個字sor

金鐘轉車會大傷元氣 焗兩世紀
上不到車就快收皮
尖東轉車也並不完美
成浸臭腳味 焗係巴士就快死
人返工似在戰地～
連收工也像處死

來吧逼爆你 若果放棄 來日先可到你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
上車概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 别去比
誰失戀 要受責備～
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理～
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死～
大腦細胞 調校著 戀之分泌
無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

列車 有人上到 有人上唔到

多左咁多教徒

金鐘轉車會大傷元氣 焗兩世紀
上不到車就快收皮
尖東轉車也並不完美
成浸臭腳味 焗係巴士就快死
行李箱勝利 腳掌腳趾就快死
人返工似在戰地～
連收工也像處死

來吧逼爆你 若果放棄 來日先可到你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
上車概率 如宇宙 陰森詭祕
神也摸不透的 問你怎麼與它 鬥氣

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 别去比
誰失戀 要受責備～
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理～
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死～
大腦細胞 調校著 戀之分泌
無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

邊間教會

尚斜概率 ！？

金鐘轉車會大傷元氣 焗兩世紀
上不到車就快收皮
尖東轉車也並不完美
成浸臭腳味 焗係巴士就快死
行李箱勝利 腳掌腳趾就快死
人返工似在戰地～
連收工也像處死

人潮逼爆你 若果放棄 來日先可到你

大媽兩袖撥起 似圍牆策起
面對阿叔 狐臭味 沾污空氣
神也摸不透的 問你怎麼索到 氧氣

傾心變心 有什麼定理
纏綿有效期 誰都不似 别去比
誰失戀 要受責備～
何必將 責任揹起

情人 不愛你 還 不愛你 憑什麼 否定你
月光 有人撈起 有人瞧不起～
被愛概率 如宇宙 陰森詭祕
無法主宰那些 誰那麽蠢與它 鬥氣

離離合合 百世紀
段段看破 無常理～
不必 嘔心瀝血 叫他愛你
有人是獨個 離場才完美

無人生哲理 能急救你 唯獨這歌 贈你
幸福 既然隨機 你為何心死～
大腦細胞 調校著 戀之分泌
無法阻他變心 仍有胸襟永不 洩氣

來日先可道理

綠字巴打有冇記錯音 算啦我放棄

推
不過唔熟首歌

我 會忍讓 時間過得太長
連挽手都不知痕癢
逼你吻我更勉強
就當我終於打敗仗
好得很 乘機表演大量

你 換個他 也算很正常
但到底 他怎麼賣相
不要怕我會缺氧
纏綿時味道可一樣
轉車會元氣大傷
我永遠敬重你意向

Hang Tai~ Hang Tai~ Hang Tai ai~
離開當然了解 不用捱
陪他開心多傷心少 願你愉快

聽朝又要搭火車喇

屌你老母喺九龍塘就嚟窒息

大老細包調教著